極恐怖？！！立場／劉細良煲咗一日大台，今日權貴派就屈你要成立大台

邊個係背後搭鋪橋搭路？

弱智仔無人覆你